美國留學簽證F-1 visa一問

有冇巴打申請過?

我申請緊, 但係學校俾我張I-20,
出生地同國籍, 竟然寫咗china
咁係正常定唔正常??

咁你本passport寫住個國籍真係CHN

呢個冇錯, 但係本身個B-2 visa係HNK
同埋出生都China都正常?

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

呢排聽講好難申請 我上半年申請visa等左2個月都唔批

多謝巴打回覆
我都問咗學校可唔可以幫我改，應該2日內覆我

幾年前整好快又好順利 而家真係慘

遲啲要整
想搭單問下係咪要等間學校出左信先去申請？
一月尾出發

以我認知就…係
嗰張信叫i-20

唔該巴打

Country of birth點解唔係UK?
利申：94

如果有巴絲又係遇到呢個情況，記得同學校出聲